開錯台 不要肥婆!

偏偏想起那次密會肥婆大會堂淚邂逅
海濱公園說句靜靜垂頭唸十句緊箍咒
分分秒秒像是停留停留地獄中的爭鬥
此刻聞到只有豉油 飄上心口
可笑是我沒法沒法欣賞
跟你同步沿路留下厭倦
黑雨下你在笑著我
像個新手 亡命求救
橙褲讓我害怕害怕牽手
牽手以後無奈難受 如伴妖獸
相見是這樣會令我
憔悴擔憂 如被扣留